有無人長期厭世

無目標 無興趣 對所有野都無興奮同開心既感覺
唔想比反應人 長期情緒低落

做人好辛苦呀 到底幾時先至可以好好瞓一覺

唔想social 對呢個世界無左感覺
繼續想活落去只係因為家人

我 已經斷咗社交 連social media都變咗自閉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

多謝你 不過我無勇氣去自殺

arm

一諗到屋企人就會放棄呢個念頭

仲未見識個世界未死得住